勇者鬥惡龍馬拉松直播 第五代開始

伊家連DQ5都翻拍做大電影，雖然係遊戲改編，不過本身DQ5故事性夠豐富都好難會拍得爛掛